香港機場點解流量管制，係咪新系統又壞咗

現在桃園機場，返港航班delay,話因爲香港機場流量管制

香港而家落到狗屎咁大雨

似係天氣問題

原來係咁

試解釋兩者關係

解放軍又演練高射炮？

唔駛擔心
我星期六HX班機HKG->TPE已經遲左
我搭返黎嗰陣話遲20不過最後都係遲左5分鐘
台北機個飛行時間報大數
BTW台北天氣太晴朗

我擒晚由KIX返都delay半個鐘後先上機，機頭彈到上FL430去catch，但去到descend都係要排隊等land